‎95巴絲繼續爆PO (280)

1104

1106

Hi

召喚95巴絲

不應該記起 何必偏偏記起
不拖不欠又憑甚麼好妒忌

2016 食飯

Miss me?

2226

0013

我難過才曉得你說的不難過

0143

0304

0307

0318

0600 strong

0625strong咗

0632

連假在家沒事做？
給你一個機會清空購物車！

繼「400次咖啡」爆紅後，Instagram上又有了料理新熱潮：「1000次歐姆蛋」、「1000次冰淇淋」，與手打咖啡奶泡一樣要有耐心，這次可是需要手打 1000 次才能完成。有別於一般的歐姆蛋，1000次歐姆蛋 口感蓬鬆、長相療癒，如同綿密的舒芙蕾。可以搭配鮮奶油或蜂蜜，也能加上培根或番茄，作為下午茶或是早午餐都很合適。是防疫期間窩在家裡時，可以嘗試的殺時間料理！

試過從家中一事一物中，看到令人響往的風景名勝嗎？

來讓想像飛翔，一起放鬆心情，用心細看，安坐家中也可發現迷人風光。

你知道只需點擊數次便可更改機票嗎？觀看我們的短片，以了解如何在「自助訂位管理服務」上免費更改行程。

輕鬆預訂管理旅程 讓您寫意翺翔

今日係「國際珍珠奶茶日」，
以下幾個關於珍珠奶茶嘅冷知識，你又知道幾多個？

1. 珍珠奶茶早喺八十年代嘅時侯出現，已經有大約三十年嘅歷史
2. 珍珠奶茶入面嘅珍珠係由木薯造成
3. 早期嘅珍珠喺白色外表，直到後來加入咗焦糖先變成黑色
4. 波霸同珍珠嘅分別？波霸直徑大約1.0cm，而珍珠直徑只有大約0.5cm。

😋我地已經為你準備好一系列既台灣熱門手信
✈️由台灣直接送到你府上

新冠肺炎病毒喺全球肆虐，文青們足不出都可以安心在家看逛畫展？！

呢排好多知名藝術館同博物館都推出 #網上藝術展覽 #VR
俾一眾藝術愛好者既可以 #保持社交安全距離 又可以 #安坐家中參觀虛擬博物館，欣賞展品…

就連香港藝術館同香港文化博物館都將部分珍貴嘅館藏資源免費開放畀市民喺網上欣賞👀！

這位印度裔美籍青少女在過去一年經歷許多傷痛，現在她一心一意想要擺脫邊緣人形象，變身成校園風雲人物。然而，朋友、家人和內心的感受，卻讓這目標遙不可及。

在一場擴及全球的金融危機之後，全世界陷入了由人工智慧驅動的「永續戰爭」之中。面對新型態的網路威脅，公安九課挺身而出，全力反制。

💆其實留係香港都可以好梳乎既～

⚡放假一於去差差電啦～

一名現代韓國皇帝穿越神秘之門來到平行世界，遇上一位強悍果敢的警探。

下個月就係母親節喇...
大家準備左咩禮物送俾媽媽？！

天堂樂園般的海灘上，單身的俊男美女在此相遇相熟，但特別的是，為了贏得十萬美元的大獎，他們必須禁慾。

在這部真實的買兇殺人故事中，飼育大型貓科動物的黑社會人士可謂千奇百怪，其中有一名動物園老闆的行為急遽失控。

不如發揮下創意做下手作仔啦
我地唔單只為你精選左一系列工作坊
仲有安坐家中都玩到既手作DIY
大家留係屋企都唔怕悶啦☺️

超級巨星周杰倫找來頂尖藝人好友，一同在這部踏遍世界的綜藝節目中，大展音樂才華和魔術把戲。

律師傑哥偽造文憑被人發現，不得已回到大學上課，在班上認識學歷和他一樣可疑的學生和老師。

一位破壞力十足，還對地球帶來威脅的外星人成了學校老師，即使他風趣的舉止深受歡迎，學生還是得想辦法除掉他。

一對年幼的姊妹跟著父親在日本鄉下度過夏日時光，同時也和住在附近森林中的種種神祕生物成為好朋友。

採取措施
1.持續向司機發放防疫及衛生資訊，並提醒司機需保持車廂及個人環境清潔
2.實施無接觸配送服務
- 如需使用此服務，請向司機明確說出落貨地點（如送到門口 或 接待處）

防疫建議
-盡量與司機保持一米距離
-盡量使用「電子錢包」，減少因現金交易而接觸
-如需跟車，請務必佩戴外科口罩，並定時用酒精搓手液清潔雙手，以降低感染風險。
按此閱讀更多正確佩戴口罩的指引

搭乘專車從珀斯出發，途經粉紅湖、尖鋒石陣、自然之窗，輕鬆探索西澳經典景點，盡情感受大自然既鬼斧神工！

前往西澳有名既自然奇景－波浪岩（wave rock），與探索原住民既岩石壁畫洞穴，沿途感受西澳既美麗風光！

前往千與千尋中千尋無臉男搭乘海上列車場景既取材地，拜訪瑪格麗特河當地酒莊，品嚐上等葡萄酒，暢遊瑪格麗特河區域(Margaret River)各大景點！

帶你走遍羅特尼斯島必遊景點，包含偉傑穆燈塔、沈船遺跡 、橄欖山堡壘與隧道，還有從觀景台眺望壯觀景色及羅特尼斯島上的海防、軍事遺跡。

搭乘訂製的船隻出航體驗撒網捕捉蝦蟹的樂趣，不但能聽到經驗豐富的船長分享見聞、享受親手捕捉海鮮的成就感，還能大啖海鮮的鮮美！

乘搭專車前往揚切普國家公園，近距離觀察樹熊、西部灰袋鼠等稀有動物生活樣貌，走訪尖峰石陣一睹久經風霜屹立不倒既岩石尖頂，參觀龍蝦養殖場，品嘗美味海鮮！

係費里曼圖當地既市集體驗當地人日常生活，參觀古老圓屋監獄同具有歷史意義既沉船博物館，並搭乘天鵝河觀光船返回珀斯，係伊莉莎白碼頭欣賞天鵝鐘塔。

於瞭望台飽覽天鵝河谷與珀斯市區的全貌，品嚐當地葡萄酒、巧克力和咖啡，並係酒莊享用午餐，最後於卡文森野生動物園近距離觀察當地的袋熊、袋鼠和無尾熊。

不論是專為觀星而設的露營車，抑或可以供竉物入住的露營車，都可一一滿足您的需求。露營車設施齊全，讓你輕鬆享受假期，快來過一個慢活的兩日一夜吧！

既然上山排長龍，不如踩單車探索邊境，細味東北！最新週末好去處 – 綠色假期單車深度遊，運動與旅遊相結合，行程精心編排，不走回頭路，專業導賞，好評如潮！

下榻東南樓都是一趟獨特的藝術體驗。除了以視覺、聽覺、嗅覺、味覺和觸覺欣賞藝術，你還可以親身感受藝術文化，甚至面對面與藝術家交流想法與心得

一位滿懷抱負的女演員因一篇坦率的 Instagram 發文而爆紅之後，幾名東京女子的生活因而交會，而她們都在尋找現實生活中幸福的定義。

滑翔翼意外讓一位南韓的財閥繼承人降落在北韓，也落進一位北韓軍官的生命中，這位軍官決定要幫助她躲藏。

🥘出唔到埠旅行但又想食異地美食？🍖

位於灣仔心臟地帶，為客人提供優質既生蠔服務。 除此之外，更有一系列家庭烹飪風格的意大利美食🦪

為你提供一系列以 Sharing Plates 為主題的西班牙 Tapas 小食，貫徹西班牙人熱愛分享的飲食文化。🥘

由門面到店內都充滿打卡位，食物和飲品方面「冚棒唥」屬於泰西fusion，主打菜式是特色飯堡和泰式風味牛油果蕃茄辣沙律。🍽

由香港既少爺啤酒廠係2014年所建立，九龍區第一個精釀啤酒吧。TAP所提供的精釀啤酒全部都來自香港本地酒廠或著名既外國酒廠。🍺

焦慮的高中少女希妮不只要面對複雜的高中生活和家庭問題，單戀好友的同時還要想辦法壓抑內心覺醒的神秘超能力。

著數野絕對唔嫌多！

下星期五就係2.14情人節啦！
你準備左咩禮物俾你既另一半?！

好快就到情人節喇！大家諗好咗當日嘅節目未呢～未諗到仲惆悵緊？

來自世界各地的設計師齊聚一堂，他們各個才華洋溢，競相角逐 25 萬美元的獎金，以及成為時尚圈明日之星的機會。

鑑於近日本港「武漢肺炎」感染確診及懷疑個案持續增加，防疫成為每位香港人生活的重中之重。

有無諗過喺旅途上加添一點浪漫？

櫻花花期又就嚟啦🥳
韓國一直都係賞櫻、賞花嘅絕佳地點💐

想同三五知己喺櫻花樹下打卡？

變裝皇后紅寶石開著一輛破爛露營車橫越美國時，結識一名教人意想不到的夥伴：愛撂狠話的 10 歲偷渡小鬼阿潔。

去過晒大阪、京都、神戶等繁華嘅大城市，想去一個特別啲嘅西日本旅行？😎

從米芝蓮綠色指南美景、歷史遺跡、知名電影場景、日本造酒場參觀等多元旅程，體驗最地道嘅日本生活🎏

JR 關西廣域鐵路周遊券＋岡山絕景一日遊，彌補 JR 去唔到嘅遺憾。
喺日本百選瀑布－神庭瀑布，度假勝地－蒜山高原同古裝劇拍攝點－倉敷美觀地區散策觀賞美景，最後到榮登米其林指南嘅鷲羽山展望台欣賞瀨戶內海夕陽來結束行程。

走訪銚子溪猿之國觀察猴子嘅姿態，搭纜車眺望寒霞溪嘅壯麗，拜訪「二十四隻眼睛」同「魔女宅急便」拍攝地，欣賞小豆島之美。

5 日 JR Pass 無限搭，慳錢又便利嘅新選擇，輕鬆暢遊關西廣域。

日本山口縣人氣景點觀光巴士＋
JR 關西＆廣島鐵路周遊 5 日券，
彌補 JR 鐵路去唔到嘅遺憾。

遠眺嚴島神社大鳥居，遊覽日本三大名橋之一錦帶橋，再搭纜車到岩國城，在高處欣賞城下風光，最後參訪村重酒造，免費試飲日本酒。

日本 JR 關西&廣島鐵路周遊券＋
廣島世界遺產觀光巴士，連續 5 天享受快速便利嘅交通。

搭乘舒適觀光巴士，遊覽廣島市區景色，親自感受原爆嘅歷史帶俾廣島嘅影響，深入了解廣島嘅在地文化同歷史。

日本 JR Pass 關西 & 廣島地區
鐵路周遊 5 日券，輕鬆玩遍
西日本與廣島地區。

搭上大久野島觀光巴士，前往以「兔子島」著稱嘅世界人氣景點「大久野島」同兔子們親密接觸，以自己嘅步調漫步於無人島中。

日本 JR Pass 關西地區鐵路周遊券可連續 1 / 2 / 3 / 4 天無限次搭乘，還能搭乘關西機場 HARUKA 特急列車快速往返市區，玩遍關西地區。

搭配大阪出發嘅往返高速巴士車票+「NARUTO＆BORUTO忍里」門票，暢遊人氣動漫火影忍者主題樂園。

餓醒

1645

並沒有一起 誰又會給拋棄

1728

1921

2020

2056

0042

0243

317

0546

0937

0939 strong

95 A0 有冇？

點溝女

睇左少少人間失格 太宰冶係咪一個有錢既毒撚 但又好撚自命不凡

無睇過 正係知佢自殺死

原來爆左po

1253

My friend Stephen has been having a crush on this girl named Shirley for eight years but Shirley has a boyfriend. His friend said "I don't blame you. She's quite attractive." But he's beginning to realize he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His uncle said "You would be better off without her." His mum too said "You'll be better off without her." My friend Paul isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last Sunday, he threw a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. As some of us wanted to watch the news, I said "If I could turn the television on please." He then said "Sure. If you would switch to the news channel." I saw Joey Yung live twice at the Hong Kong Coliseum with my friends which was marvelous and unforgettable. The first time we saw her concert, we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was ten after eight. The concert would've started by then.

1801

1828

專心陪在妳左右 彌補他一切的錯
也許我太過天真 以為奇蹟會發生

長大以後的我們 學著看懂每個人臉色
愛著不會珍惜自己的人就算了
乾脆簡單而認份平平淡淡過一生

2207

早唞

0017

0148

0303

0417

0507

0638 準備係車再訓

0741

0930 strong

頂 點比反應話哂都算兩老襟

比多兩千 當資助埋你 養老金

1053

1107

1121

愛情如果真的是束縛 為何你能愛得輕鬆自如

【黃偉文《傾城》原稿出土 「1997年寫了這一首，大概也不是無緣無故的」 / #立場博客 葉靄瑤 @jobieyipoiyiu 】

//日前，填詞人黃偉文於instagram一連串發佈了好幾首手寫歌詞原稿，最受網民熱議應是《傾城》，原唱為許美靜。黃偉文寫道：「1997年寫了這一首，大概也不是無緣無故的。現在出土這個版本才是我的原意，出街的那個錄音則是在沒有通知我的情況下的『無故被閹版』，沒辦法，當年是新人，遇到這種事情即使大聲抗議也沒有人除底耳筒傾聽。」細閱原詞更顯黃偉文用心。

我們一直聽開的版本向來有不少人解讀，有人說是敘述張愛玲《傾城之戀》中的主角白流蘇「香港的陷落成全了她。但是在這不可理喻的世界裡，誰知道什麼是因，什麼是果？誰知道呢，也許就因為要成全她，一個大都市傾覆了。」，亦有大陸網民認為深層意思是填詞人寫出香港再1997年後沒落的境況。

現在原稿出土，我們終於知道這種對於香港的解讀是對了。

沒人願說 ：「我想歸去」
我看你跟我 都心虛
明明共你 天生一對
無緣共對 也算是創舉

── 《傾城》原稿

23年後的我們，紅眼睛幽幽的看著這孤城，或許會比當年更落寞，更心痛。因為黃偉文當年是新人，有苦說不得，幸好許美靜將它唱成經典，不然原稿或會流進大海。容祖兒也在黃偉文發佈後的晚上自彈自唱了幾段。昨日傅珮嘉將原稿重新演繹上載至YouTube，質素還不錯，可以一聽。

明明共你 天生一對
無緣共對 也算是創舉

香港打工仔top5最憎扮工地點

0229

想跳樓 冇錢冇前途冇女

冷靜啲先 大把人都係咁

都大把人有另一半
拿拿林趕尾班船跳樓

尾班船跳到海㗎咋
呢刻有另一半 可能下一秒冇咗呢

咁都好多人下一秒仲有
跳左再講

咁你寫好遺書未

0646 strong 咗

strong

分手了還有心 毋忘受傷的寶訓

這趟旅行若算開心 亦是無負這一生

人生第一次識有人用信用卡每期準時還 款

994

995

996

準備開新post

998

999

1000